有冇人join左Physical免費plan

諗住去玩下瑜伽

想知有冇伏 有冇公務員已經申請左

冇人報名

簽十年約 免6個月?

而家p記唔敢陰人㗎喇
不過你預左入到去街市咁
蝻都成堆
你玩埋我嗰份
利申：仲有成年約

瑜珈要買堂，通常一大班c9玩
送半年就真係送唔使簽其他
不過就要預啲教練瘋狂sale你

個場d人仲多過盂蘭節派平安米
乜機都要排，啞鈴永遠得一隻搵唔到一對
PT又係咪都話你呢樣錯果樣錯
就算係大隻佬都好，佢會話你太緊要學下拉尻筋

但佢寫免費健身瑜伽

其實我只係想入去試玩瑜伽 gym就不了